一人一個可以用zoom玩嘢遊戲

因為冇得出街，但又想同Friend一齊玩。只可以用zoom

之前同Friend玩過猜猜畫畫，都幾好玩

Sex Chat

killer

播前奏估歌仔

玩百家樂都得

介紹個網俾樓主